補p Chan 定 CS好

Aim lv4

底子唔差既其實唔洗補
底子差既就CS啦

全新既PCHAN